/* 
  Localizable.strings
  BMail

  Created by hyperorchid on 2020/6/25.
  Copyright © 2020 NBS. All rights reserved.
*/
"Import QR image" = "导入二维码";
"Scan QR Code" = "扫描二维码";
"Cancel" = "取消";
"Please Select an Option" = "请选择导入方式";
"Passowrd is less than %d characters" = "密码不能短于%d字符";
"The 2 passwords are not same"="两次密码输入不一致";
"creating account......"="创建账号中......";
"Create account failed" = "创建账号失败";
"Image not found!"="加载图片失败";
"Parse image failed"="解析二维码失败";
"Unlcok the account......"="解锁账号......";
"Confirm ownership"="确认所有者";
"Password to unlock account"="确认身份的密码";
"Import account failed"="导入账号失败";


"Copy Success" = "复制成功";
"BMail address is invalid" = "邮箱地址无效";

"Tips:"="提示:";
"OK"="确定";
"Are you sure?" = "确定?";
"YES"="是的";
"NO"="不";
"Auth Failed"="鉴权失败";
"Open Wallet......"="打开钱包";
"Password"="密码";
"Password Confirmation!"="密码确认";

"Invalid mail name"="无效的邮箱名";
"Verifying on blockchain"="链上校验";
"This bmail name doesn't match current address"="链上邮箱地址与本账号地址不匹配";


"Saving......"="保存中......";
"Save success to photo library"="保存成功";
"Please authorize photo lib access"="请授权访问相册";

"Inbox" = "收件箱";
"Draft" = "草稿箱";
"Sent" = "已发送";
"Stars" = "星标";
"Archieved" = "归档";
"Spam" = "垃圾邮件";
"Trash" = "垃圾箱";
"AllMail" = "所有邮件";
"Contact" = "联系人";
"Stamp" = "邮票";
"Setting" = "设置";
"Account" = "账号";
"BugReport" = "bug提交";
"Help" = "帮助";
"Delete"="删除";


"Empty Data" = "空数据";
"Generating QR Code Image" = "生成二维码......";
"Scanning not supported" = "无权扫码";
"Your device does not support scanning a code from an item. Please use a device with a camera." = "本设备不支持扫码";


"Mail Account" = "邮箱账号";
"Confirm to Clear?" = "确认清空吗?";
"Clear All" = "清空";
"Failed to encrypt mail data" = "加密邮件失败";
"No Subject" = "无标题";
"Crypted title" = "加密标题";

"TO"="收件人";
"MESSAGE" = "邮件内容";
"BCC" = "密送";
"CC"="抄送";
"No rights to access" = "无权访问";
"Confirm"="确认";
"Save Draft"="保存草稿";
"Drop Draft"="删除草稿";
"Invalid mail adress" = "无效的邮箱地址";
"No valid receipt"="无收件人";
"Mail Author"="邮箱授权";
"FROM:"="发件人";
"Invalid BMail"="无效邮箱";
"No Blockchain record for:"="链上无数据:";


"Decrypted the mail first please"="请解码邮件数据";
"Failed to open mail account"="解锁账号失败";
"Mark as Unread" = "标记为未读";
"Mark as Spam"="标记为垃圾邮件";
"Crypted Mail"="邮件密文";
"To Me"="发送给我";
"Saving......"="保存中......";
"Please authorize photo lib access"="请授权使用图库";
"Min"="分钟";
